[兩分鐘學識] 日式照燒三文魚

成日出街食飯貴，係屋企煮又想食日本野?
簡簡單單煮番道日式照燒三文魚就岩晒
由準備到放入口食只需十分鐘，幾懶都整倒！
魚肉嫩滑，照燒汁帶甜諗起都流口水
如果有興趣就click入條片了解詳細食譜啦!

多謝各位巴絲打支持！鐘意我地教學嘅可以俾個like同subscribe 我地 有咩想學都可以留言講啊！

上回教學：
梅菜扣肉

豉油皇煎蝦碌

KFC白汁雞皇飯

我只想講，你整果個扣肉，直情係侮辱左扣肉呢個餸！👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻

絲打版 越煮越好

絲打樣樣餸都咁多油

點解

等睇你表演不鏽鋼鑊無油煎魚

你睇返佢條片，睇到眼光爆，如果係街食到個咁食香味俱無嘅扣肉，真係會屌到佢反皮。
如果香港打人唔犯法，我一定打到佢舊扣肉咁

*火

巴打此話何解？

好在我阿婆過咗身
如果唔係佢可能畀你打死

不如你又整番味扣肉post上黎，或者講下個扣肉有咩令你眼火爆啦
兩個回覆都係齋屌
食就正宗棗紅色，香同味都足

油多煎魚皮先脆整汁前倒番起就冇事

多謝支持

笑死，多謝巴打支持我個做法係酒店做法，加左少少北佬做法，完全唔明點睇得出「食香味俱無」

＊酒樓

我覺得樓主整得唔夠正宗
一來日本家庭比較少用不鏽鋼鑊 煎魚都係用平價易潔鑊
二來我去日本旅行食過啲煎/燒三文魚都係柴乾咁 尤其早餐
樓主出品似乎係油潤咗啲

yes，通常用易潔鑊
但我隻cheap野好衰格，一反就甩皮
我鐘意有d油，同中菜落尾油原理一樣，香d靚d
如果唔想的話開隻新鑊煮汁，再淋上面就得

柴乾依樣野我都遇過，係酒店食過係直頭咸魚咁乾
但居酒屋又係水潤水潤
我硬係覺得係兩種style黎，不過唔識日文溝通唔倒

煎三文魚其實唔使落油
因為本身舊魚好重油份
真係要落我會煎到咁上下落一小舊牛油仲香
煎好拎出黎先
個汁另外喺鑊裡面煮防止舊魚煮過龍同埋死鹹

不如你糾正下佢

佢經常玩膠，唔知佢邊句真邊句假

G持樓主

利申：一樣鐘意落多啲油

多謝絲打意見!
如果你仔細留意，我依舊三文魚特別紅到瘦，因為係野生三文魚黎!
所以油份唔足，我會加d油去平衡番
同樣個汁分開煮我覺得舊魚會唔夠油，不過下次可以試下

你都係算把啦..咁都學人教人 真係愈煮愈好咩

各人唔同做法，我麻麻地鐘意界開舊魚

收倒

香港得挪威三文魚架咋
怕且冇乜人見過野生
btw我都唔種意野生 太瘦 又多蟲

不如絲打你直接講有咩不足可以改善啦都係果句，齋屌冇意思，人生冇意義
或者post絲打你d大作俾大家開下眼界
我地channel係為左d唔識煮飯ge人，有個渠道學習，所以盡量每條片都簡而精
如果要好似其他channel咁吹一路up，油三成熱落魚皮脆d，七成時間煎皮，魚要擦乾先煎，魚皮落鹽扯走水份脆d。。。

每條片我可以吹十分鐘，但浪費大家時間，有咩意思？
都係果句，期待絲打你d大作

早排唔知邊份報紙影左，挪威三文魚好污jo
蘇格蘭三文魚先係上上品
btw，野生三文魚有陣煙三文魚味

大師！！求教！！
我煮嘢食好屎

加拿大好多三文魚 但我都好少食
啖啖肉但冇鮮味 點煮都唔啱我口味
所以日式燒魚除咗銀鱈魚西京燒之外我都好少叫嚟食

絲打幾多歲 咁似啲媽媽級嘅

我依邊銀鱈魚好貴最多食下catfish算

廿幾不過月尾真係做媽媽

要睇酒樓級出品 不如youtube睇王剛示範
然後屋企裝個噴射引擎級嘅爐頭自己煮

噴射引擎級好貼切
不過黃剛整粵菜硬係怪怪地，整川菜就有功架

恭喜定你先一定要健健康康！！

鬼佬真係叫中菜爐頭做jet engine

實健康啦
起碼唔使食雞翼魚蛋湯

多謝絲打

希望天下間小朋友都唔洗食

Congrats!!

嗰個老母真係極品嚟

多謝巴打

G持

fol咗ching上次個意粉都好正